唔好比人分化！無散水撚！大家都係關心大家！

大家都係盡做，無問題！！

唔好比人分化！大家個心都係關心大家！

齊上齊落，係一個好大既理念，唔係話大家幾點一齊走就叫齊上齊落。代表既係，我地都係一team人，無論發生咩事，邊個岩岩錯錯都好，我地好好分析完，反省完，都一齊行落去！

唔好比人分化。早走既好，未走既好，出到既好，出唔到但對件事無比上心既好，我都同樣咁欣賞！！

同路人 一齊行落去！！
槍口一致對外！！

關心唔代表可以放棄理智

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

請大家千奇唔好中佢嘅計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

幫手發表！ 自由修改

互相提醒，我地同一隊人。
好好提醒討論，無需要互插。

集中火力對抗係外面壓迫我地既人！

跌落地拎返渣沙?
btw唔會割你地，不過覺得你地好撚廢，好難放心交個背脊比你地

push
只要過到今晚 每日都可以覆卓